有無人接受唔到日日返工，有時真係想訓街算

屌，乜都關我事